有線新聞：本港今日（16/8）新增約75宗確診個案！

反彈

召喚恐懼撚

聯署支持封殺微信同TikTok

唔封關

有線消息一向都好準

多左喎

班支那特務醫生點做野架

中國醫護無助抗疫 希望救助國際

一開返機場轉機就黎料

YEAH

屌又多番

成個香港淨係封香港人 唔封其他 係威既

molamola 今次真係爆啦

因為尋日開返轉機

無記錯今日開始恢復返支那係香港轉機
升定個數
做定expectations management 都要嘅

上番三位數先叫我唔該

疫情真係可防可控原來係真
有選舉 推健康碼 就自然會提升

關唔關近排國安人員來港？

無了無了
又要停多一星期